想換電腦喇叭推介 2k-3k budget

現時電腦用緊 Edifier C3X
都係聽歌(EDM) 打機 睇戲多
需求重Bass
暫時睇中1.Logitech Z906 5.1
2.Edifier S730 2.1

軟件喇叭幾新潮喎清

開錯區 由佢沉啦

Logitech Z906 5.1用緊

正到飛起

巴打可以講下點樣放位 ?
前2 左右1 後2
低音地下?

係
記得玩低音要整隔音綿
唔係會好震撼